玩小紅書嘅藍屍狗臭鸡Coffee 都有兒登仔撐

兒登真係低汁

你識條鐵咩

埋屄咩
隻臭雞俾人中出完生埋仔啦

兒登仔眾籌都未夠條臭鸡coffee老公有錢啦

仲未計188黑店呃埋唔少錢。

連登仔可憐之處係幻想佢有離婚嗰日或者自己做第三者嗰刻啦

否則點會對臭雞咁上心咩！

Coffin?邊撚個?

官材妹